果班醫畜要死幾多人先肯講真話

定係要賺夠移民先誠實

主席劉宇隆承認，只是基於第一、二期的數據，認為長者接種亦安全有效，承認第三期數據「未去到統計學上有意義」

專家食屎啦

唔好講真話

呢班走狗可能都無打支那疫苗

達爾文主義

你理得人啫

袁醫生唔信國家
唔愛國，拉得

俾我就辭職 全家去外國 再講真話

醫學係一門生意

班廢老愛國愛到上晒腦，就算你叫佢地唔好打，佢地都照死去打架啦